八仔入

Hi

訓乜撚野呀你 入黎吹水

@8荒6合

-.-

唔叫 明

去左邊

又想溝仔

彈開啦

愈來愈惡

做咩咁灰咁...

想你了

關心你

恩恩